有無人見過有同事比老板日日鬧到狗咁/ 比同事杯葛&冼都唔辭職（below20k)

鬼叫你窮呀

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

做保安仲好

有 我照鏡就見到

y

我就係果隻狗

.